《香港人權與民主法案》在美國要通過有極大阻力

布魯金斯學會資深研究員、前白宮國安會高層貝德（Jeffrey Bader）近日撰文呼籲，國會應明確表達美國對一國兩制及和平示威的支持，反對暴力，並相信示威者需要尋求一個退場出口。「如果示威者做得過火、觸發北京暴力回應，美國會表以同情，但沒有任何舉措可以有效保護他們，或者幫助他們達成目標。」

提出《香港人權與民主法案》的眾議員史密斯（Chris Smith）顯然並沒有將華盛頓智庫界的反對放在眼裏。當日聽證會中，他激動地揮舞著手指，控訴他每次要推動《香港人權及民主法案》時，都要面對來自美國外交官、專家、參眾兩院相關委員會領袖、美國商會的阻撓。

「他們說法案會損害華盛頓與北京的關係…會讓美國商界付出代價，自從天安門事件以來就一直是這個說法，」史密斯對中國觀察者的批評毫不留情。「中國通的建議辜負了美國人民…也即將會辜負香港人。」

如果過唔到，我相信香港人會推到侵侵選舉落台

中國通

即係5毛

「如果示威者做得過火、觸發北京暴力回應，美國會表以同情，但沒有任何舉措可以有效保護他們，或者幫助他們達成目標。」

「他們說法案會損害華盛頓與北京的關係…會讓美國商界付出代價，自從天安門事件以來就一直是這個說法，」

布魯金斯學會中國問題專家、前白宮國安會中國政策主任何瑞恩（Ryan Hass）表示，《香港人權與民主法案》的風險和成本很明顯，但利好並不清晰。在最壞的情況下，通過該法案會縮小和解與妥協的空間。

exactly...

唔通過就宣傳美國係獨裁國家推撚到特朗普落台
聯合左膠

3毛走啦，你想721同831重演？

邊撚個俾柒joe你走入嚟時事台？
你條打靶公墓員死返入神祕台
搞你嗰啲乜柒行政主導啦
而家好撚驚人權民主法？
驚你咪唔好做公墓員囉

祝你生生世世 世世代代都做支那人
共享大灣區榮耀

主持聽證會的參議員盧比奧（Marco Rubio）預期，國會下周即會討論該法案，並很可能高票通過。多位華盛頓的中國觀察家則對法案對解決香港問題的幫助持謹慎保留態度。

香港人真係欠 Chris Smith 人情

西方果班所謂中國專家
全部都比人支那收買晒

過唔到即刻殺狗

其實貿戰都會有上邊堆後果

BBC中文係咁報新聞ga wot

依隻5毛即刻加把火

好心你地啦
去到國際戰線都仲係玩分化

比啲新招好無

全世界圍堵中国
呢條5毛仲以為自己看破世事

好撚簡單
華爾街班冚家鏟想繼續食中共夾棍,美國政府唔比
阻力係指呢D

香港人的示威並不影響美國政府決定,
簡單D講,你既呢篇係嘴炮
不推,推行動POST

爭一萬 爭一萬 就支爆

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳一萬！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

Dhlm

推

過唔到唔緊要既

所謂既世界警察淪為笑話

將來20年內中國追上美國 世界新霸權

自己諗諗佢

完全封鎖 下一頁

多數係，但唔一定。侵侵首席對華策略顧問Pillsbury識中文熟讀孫子兵法，但而家對華態度極鷹話美國關稅會加到100%

呢啲放負撚唔使理，只係想惑亂軍心

社評就係有人鍾意非主流

不推文

睇下邊個比人block 左 原來又係你個死傻閪

自從天安門事件以來就一直是這個說法

其實我有少少擔心過唔到
開頭人權法出現係因為示威者不暴力或者比較少暴力，打不還手咁
但呢兩日開始出現自衛，希望唔會有影響

相信三毛已到遍佈全球
唔需要理會 不推文 上一頁

所羅門生好似同你講法有分別

咪撚on9
係咪要比人打死

True

想搵人整合警隊謊言與誤導
（一直想做，但實在太忙）
1. 621 警總阻救護車卻屈示威者
2. 觀星筆>雷射槍，鈍頭餐刀>9吋尖刀
3. 811 少女右眼
4. 831 喬裝維園開槍冇表示自己係警察
5. 914 便衣自己跌倒卻屈人襲警
6. 721 831 數不清的謊言
仲有好多好多，希望對打官司有幫助！

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•惡就割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@簡易Template@
每日任務：1. 幫襯良心商店2. 抵制送中商戶3. TVB、港鐵4. 十點咆哮5. 健身+運動6. 開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)
7. 冷處理負面post
每星期任務：1. 低消費，高儲蓄2. 教育家中兩老3. 去連儂牆
每月任務：1. 換美金，走資2. 搵多一個人參與3. 陪審員、派傳單、放映會4. 各有各做
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@詳細Template@
每日任務。每星期任務。每月任務。
日日update

Version 2019.09.22

唔該支那去到國際可唔可以用高d嘅招

老美聽證會up得出福建幫啲撚樣
你估佢地會唔知我地係自衛？

如果果d 中國專家咁勁，就唔會比中國發展到咁啦

唔推

一起底就知咩料
開過個acc啦

個標題邊過改架？同入面唔同。

影響性低過1%

美國點會唔止黑社會黑警勾結

係眾人憤恨既結果

所以我唔明
地升級到呢個地步根本冇籍口比美國通條條例
你話我五毛都係咁話

支那一向用高招

係我們鏡頭上見到佢出白痴低招
實際上支共出的全部係高招，大家唔知道

簡單來說，美國有大量春袋俾中國渣住，仲要渣得好實。

Sir! Thank you!

Yes 因為一直怕商界會付出代價
所以一直唔可以制裁
直到美國被中國真正超越
全球自由被共產主義侵蝕
最後由美國親中新總統宣布以中國為榜樣
將你成間公司食晒果陣
商界洗唔洗付出代價已經唔關你事

可唔可以解釋下示威者點樣做得過火

點會冇呀 係你慣咗以前個種模式定點呀？ 其實香港人行動程度放係國際係差唔多架

放長雙眼睇

Exactly 佢地唔會因小失大 而且仲要講緊 一早就想CCP鏈過

我都不解 真心問 Popoz做地咁嘅地步 我地都冇升級 反而人地國際以為我地係左膠到飛 做大愛撚到 蝦到上臉都唔還手

一開始美國出返條 bill 出黎既時候我地係 be water
宜家根本就唔係或者已經冇人記得

大大五毛

Chris Smith

百年馬拉松

五毛你好

1 美國逼美資廠商撤廠
a) 需大量時間。要研究邊個國家可以取代中國，又要興建，又要訓練當地人手。

b) 唔可強迫廠商搬廠去歐美英日

c) 如果搬去美歐英日，人工和成本太貴

d) 如果搬去越南和老𢰸，又係共產國家

e) 如果搬去india或菲律賓等，質量可能不及中國。最壞係消費者寧買中國品牌中國制造產品，都唔買美國品牌印度制造產品，因為印度制造質素唔得。

其實仲有be water 只不過係升級左嘅be water 你喺散水方面其實都可以見到 但係真係難左好多嘅 因為你諗下其實而家對家 可以無啦啦又不反都可以舉旗提早清場 又黨鐵 只係多咗限制你先覺得冇咋

支那通

Yahoo 段野同你個post title 完全不同

標題黨加鳩噏撚
不推文

d 五毛天真到以為唔通過就會燒美國旗

而家示威者淨係會燒支拿顏架咋傻鳩

真係要多謝Smith 叔叔
佢屌到仲落力過香港人

連登仔一齊brainstorm 好處啦

所以依家 侵侵咪搵左個維吾爾族人 做某個職位 專對中共

中國官員財產是屬於中國人
外國不能充公據為己有

人地都有人收集資料
同埋人地分晰
邊似支共聽下面講完就算

已被中共買通
咁都叫專家

你收皮啦，過撚硬

唔過2/3佢可以veto.

希望佢救下佢同胞

佢地就比人滅族

過唔到都整d裝黎呀大佬

話撚埋比你聽
呢啲post已經影響唔到我
日日百鳩幾個post
一時過到 一時過唔到
講咁撚多廢話又未表決
表決完再開post啦屌

企在美國的好處喎

失敗撚

你要收中共皮
一定要收香港皮
依家香港係中國其中一個搵錢地區
中國搵錢地區少之有少
收香港皮 唔會有壞處

喺美國叫得「中国通」九成以上都係奶共

//通過該法案會縮小和解與妥協的空間。//
如果美國七八月之前乜回應都冇
8月中已經血洗咗香港啦

死五毛

善用不推文回覆

如果過唔到, 相信民主黨會入侵侵數

同共產黨講和解妥協

乜又係你啊joe哥

國會3份2就ok

美國呢d野好多變數
你話係咪一定過, 肯定唔會係 人地係全民做大佬, 邊個都有資格出聲
唔係玩帝制由皇帝決定一切

其實美國佬會開中國波都係一個原則
有人掘起左想無視國際規距, 佢地唔改一日都會被壓制發展

中國古代都有呢d事, 就係以前d皇兒羽翼未峰果時就假以投誠
一登上龍座就殺哂以前d功臣

唔好意思 借一借位
我係前線FA 我有嘢講

美國有張咁好既牌唔識用

你咁講之前新疆人權法案對美帝一樣無好處咪照過

咁都唔多5小有d既
你諗下今次世界各地咁關心我地

做得過火？都仲未通過，比人1516咁，我哋咩都唔做，死嘅係我哋喎

似過左火，人地覺得係暴徒==香港警察合理

似過左火，人地覺得係香港示威者係暴徒==香港警察合理==無需制裁警隊==香港無需人權及民主法案

搵d 反對既twitter出黎
召喚香港水軍炸佢

我都覺，佢哋係咪以為我哋人數多到可以比狗任拉都唔怕？

其實你諗下
宜家只係 "話'" 入馬會已經要停賽馬日
其實屯門只要 “話” 入屯門
由鳩班狗同白衫鳩等已經夠做
三次有一次真都玩死班狗
呢個先係真正 be water

呢d 仆街標題, 同 "運動就嚟輸啦" 一樣仆街, 屌你老母

新疆同香港差咁遠
人地就黎滅族

香港之前成日串美國，
話美國治安差，濫用槍權，
人均壽命不及香港（不過亞裔美國人長命過香港），
嬰兒夭折比香港多，
地鐵污穢過香港

點知要黎香港人權民主法都幾諷刺

如果係國會議員呢

梗係啦
香港係
世界長壽之都
世界最低嬰兒夭折率的地方之一
世界最低孕婦死亡率的地方之一
世界最低犯罪率之一
世界經濟自由度最高
中國又係世界經濟崛起最快地區
科技及基建崛起最快地區

呢個地方，
竟然為左反對逃犯引渡上中國大陸受審
已爆世界最大型的示威
全世界八掛睇住香港演變都好正常

反而係雙普選就少d人理香港，
因為係正常訴求。

但反引渡法修訂搞到咁大型示威，真係好特別，同好意外。

中國通